[NBA]你會讀七六人定得七十六人？

我係LeSports HK度睇76人對巫師
旁述一直都讀七十六人，但係我就讀開七六人

七六人
七十六人

柒碌人

76er

自由人

the process

慣咗講七六人 順口啲

七廿六人

19 七十六年

叫開傷殘人

湖南柒碌人

廢城七十六

叉~綠人

所有狀元

我覺得係電視台驚讀七六人讀讀下讀錯柒碌人

七百六十人